【淡友俠落錯車9年駁唔到】愉翠苑無樓睇賣960萬 貴絕新界居屋王

新界居屋直逼千萬元。萬方地產葉搏麟表示，沙田愉翠苑剛誕下居屋王，位於A座中低層1室，實用面積650方呎，業主於自由市場放售，叫價960萬元，而且單位有租客居住中，不能睇樓，近日零議價下以960萬元易手，呎價14,769元，無論樓價及呎價均創下屋苑新高。愉翠苑今次更打破自己於去年6月造出的913萬元舊紀錄，成為新界史上最貴居屋王。葉搏麟續稱，等同樓價足夠於沙田購入面積相若私人屋苑，如富豪花園、碧濤花園及翠湖花園等，但愉翠苑勝在樓齡較新，且鄰近馬鐵站，交通方便。

on9